Members list:
=============

Что такое git bash?
-------------------

**Git Bash** - это командная оболочка, которая предоставляет пользователю доступ к инструментам Git в среде Windows. 

Она позволяет использовать команды Git в командной строке Windows, а также включает в себя набор утилит GNU и другие инструменты командной строки, что делает ее более мощной, чем стандартная командная строка Windows.

Обычно устанавливается вместе с Git For Windows.

Что делает команда `git pull`? Чем она отличается от `git push`?
----------------------------------------------------------------

Команда **git pull** используется для извлечения изменений из удаленного репозитория и объединения их с текущей рабочей веткой. Она извлекает изменения и автоматически пытается объединить их с текущей веткой.
Команда **git push** используется для отправки локальных изменений в удаленный репозиторий. Она обновляет удаленный репозиторий новыми коммитами из локальной ветки.

Что такое merge request?
------------------------

Чем между собой отличаются команды `git status` и `git log`?
------------------------------------------------------------

Что такое submodule? С помощью какой команды можно добавлять сабмодули в свой репозиторий?

Из другой ветки:
----------------
Напишем другие ответы на вопросы 
